我呼籲中大應改名為 Zhongwen University

Chinese 呢個字即係話中文係支那話，嚴重傷害中國人民感情

University
Daxue

Xianggang Zhongwen Daxue

Zhongguo Xianggang Zhongwen Daxue

中國強大了

外國人睇到隻隻英文字 但係一個字都唔識